屌你老鼠 有班女成日都話鍾意乖乖仔

乖嗰啲你又話人悶，話人唔夠風趣
唔煙唔酒唔蒲唔打機都好，都唔會有女
因為根本你班友就鍾意𡃁仔player

乖乖仔都可以風趣幽默嘅

錯 係靚仔又乖

邊個再話鍾意乖乖仔
我立刻屌你老鼠

大貪咗啲話你

唔煙唔酒唔蒲唔打機嘅 唔好話靚仔 順眼嘅都已經有女

所以唔關你乖唔乖事
而係多女大貪

咁可能我太柒
我平時連波都唔睇
淨係返學做gym
20年黎都冇女

打機都唔比

睇黎主樓主都是溝吾到女,上黎呻

乖乜撚，得老竇老母先會鍾意
啲女啋你都on9，同𡃁仔落club扑野唔好

Me is sis

清心水清

乖仔又話人唔夠靚仔 靚仔又話花心 專一又話唔浪漫 識浪漫又話人一定係player 乖仔又話人唔夠靚仔 靚仔又話花心 專一又話唔浪漫 識浪漫又話人一定係player

好啦好啦

中晒上面個d野，又會話你太完美佢配唔上你

唉屌，點解我咁完美

Player日常

樓豬日常

你係毒
唔係乖

唔係唔比打機
而係你人生, 話題唔好淨係得打機

有幾貪
我就係

會唔會係樣既問題？
即係咁
男人都中意處，中意乖女
但如果係catgirl咁既樣呢？
自己諗下

女人唔鐘意乖仔
巴打鍾意細蚊仔

咪撚咁直接